究竟有邊隊女團可以超越少女時代？

横掃音源獎項
紅遍全亞洲
就連blackpink都做唔到
真係永遠既一姐

Twice

以下開放罵戰

幼稚園界跳舞比賽一姐？

4個師妹仲勁過佢地

禾Blackpink 贏十條街

以下開放罵戰

Aqours

樓主幫手pin一下
itzy fans 認證

2ne1當打時期都唔夠佢地黎
人多係好d

"就連blackpink都做唔到"

比人開哂名挑機 點忍`

亞洲人氣嚟講TWICE應該最接近
但少時實力拋離TWICE幾條街
暫時應該都唔會有團超越到佢哋

Lisa真係索到爆炸又可愛

當年高登有人開 post 話用腳跳舞
入去睇下乜嘢料
點知真係用腳跳舞
當年嚟講係行得幾前

擺明係yg柒啦

人氣嚟講應該Twice 實力應該blackpink

樓主我老友

咩NOBODY NOBODY BUT YOU呢?

izone

2NE1

中女時代

收咗皮好耐

blackpink(已超越)

變左8個了

紅時期太短

其實少時又有咩咁勁？

九大行星變八大行星咁

bp現今一姐

2ne1又係幾傳奇
每個人特色好重
而家少見

bp算lite版

唔敢推

Bye bye啦 Twice
咁嘅質素都好意思擺上嚟做比較

樓主講左

現在是少女時代，以後是少女時代，永遠是少女時代！！

真

Blackpink初岀道係幾勁
後期yg安排不當導致走下坡
而家ITZY呢啲新人都好過佢

以下開放罵戰

bp就收皮啦

樓主訓左幾耐
Twice淨係銷量已經贏左過氣女團
係日本開con場場爆滿
Snsd仲有唱歌個兩個就敗走美國

當年21係歐美係紅過少時

TWICE，不接受反駁

bp 大字報就勁 韓國啲飛都賣唔出 跳舞又hea

唔只，jessica之後，有幾個都揀唔續約，Tiffany都返咗美國簽咗新經理人。

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

唔算叫走下波 反而focus係變左代言人/廣告star

少時世界第一

衣家肯定係izone 35萬首週銷量少時同Twice加埋都唔夠佢鬥 歷代未有一團可以有嘅怪物級數

低調低調

izone贏哂啦on99

colorful

AKB48

iu
一人女團❤

yg
唔係間公司做得唔好佢地都未必散
2ne1真係好有特色同個個都carry到
其他女團啲人都係偏瘦/令 做唔到21種氣場出黎
真係好可惜

我覺得gidle同媽媽木有小小影子

睇片 唔使多講

Super Girls

淨係聽少時出道歌既背景音都知咩事

就變老女人

雖然我都幾鍾意D歌

into the new world

當年iu單拖砌低少時

唔講bridge 之後既高音 淨係副歌呢段都

少時紅嗰陣邊有咁多人聽Kpop
而家kpop市場大咗咁多
用專輯銷量好難比

利申：sone ，永遠是少女時代

呢個post應該難啲有人支持你，btw我不能同意更多

IZ*ONE屌打班老女人💘✊🏼

不服來辯

仲垃圾過twice

突破盲腸。。。
當年少時, kara, Wg 都係一代開荒功臣。
攞數字嚟比係多舊魚

駁唔到

無女團挑戰到
初期 跳舞 齊撚到仆街
又撞正kpop爆發期個滲透力幾強

深夜一路食杯面記一路睇少女時代MV真係享受

實力Snsd >twice>izone >>>akb
人氣 izone/akb > Snsd =Twice

以前女團好睇好多
09年出道嗰啲 咩類型都有

冇人超越
少時第一

真係
以前係勁好睇
我起碼有睇9成

乜佢地唔係第二代咩?
s.e.s果d先係第一代

冇

btw blackpink紅爆晒歐美啦
遲啲紅埋亞洲就真係稱霸全球。。。

Spice Girls

人氣喎清..... twice明顯lead 9條街啦
雖然實力唔係頂尖 但論人氣邊隊宜家可以同twice比

Blackpink

宇宙最強少女時代

單論日本嘅話izone佢哋人氣差唔多 甚至可能贏埋
東南亞唔使講 BP人氣屌打TWICE
TWICE應該得韓支台港人氣最高

少時解散左都可以solo發展得好
twice解散左應該會無左影

dancing queen 呢個sketchbook live真係世界級
間唔中會翻聽
應該係咁多個dancing queen live中最好

女團中完美嘅商品添啦
平均練習生時間長
可以handle勁多風格+跳得齊
各有特色又易認
同埋一隊入面有一半都唱得兩嘴
就算初出道跳唱都廢嘅tiffany可以屌打新世代好多女團成員
同期實力有得同少時鬥應該得beg / 2ne1 嗰類

SNSD 同 Twice 都鍾意，但SNSD 出道時實力已經贏 Twice 太多。

淨係諗到少時之前嘅團
不過咁就唔叫超越啦

Yes
係二代團將kpop market帶出韓國

但日本銷量twice贏izone九條街喎 可以check下

由tokyo dome開始喊到尾 痴線好催淚

好掛住9個人嘅少時

超越基本上無可能
實力最接近個人覺得係GFriend Red Velvet
Yuju Wendy實力較接近太妍

淨講08年黑海事件
相信而家冇乜團可以捱得過 再絕地反擊

計晒所有嘢 真係要靠red velvet先有機會

Tiffany 不了

計實力 點少得我哋mamamoo

當年仲有tara架

媽木可惜在公司細
雖然有時覺得限制咗佢地發展
但rbw又有rbw好 勝在自由度高

Apink
至少宜家仲係處

Wendy
就咁冇咗個psycho打歌期

都係鏡意老女人多啲

其實少女時代真係生於一個kpop瘋行世界既年代
2ne1係個人特色重
btw 少女時代真心正

可能係唯一單飛不解散但每個人都keep住好活躍既人數多女團
應該前無古人 後無來者

你就收皮

你同bp一齊收皮

twice連續3年拎最高殊榮嘅年度歌曲，又有世一美女支魚，有女團超越到?

玩內訌踢人走又真係冇人超越到佢地嘅
起碼twice 唔得

btw internationally 應該blackpink 紅啲

咪屈啦 momo 跳舞好勁好用力
屌打樣衰孝淵啦

系 破女團銷量記錄

Twice兒歌都未唱得掂可以收收皮先

去亞洲旅行周圍都見到佢地

屌 狗女咁識貨

剩係日本同韓國都輸比twice啦 仲國際

大力就跳得好 地盤佬世界冠軍啦

cheer up
signal
what is love
❤️🤙🏻💘

入得yg預左比人放養

少時係比jessica搞死 如果唔係應該仲可以挨多一兩年先flop

T-ara都捱過黑海啦

做幾年紙上明星 完約就前途未卜 jisoo快手轉做演員啦 rose就慘啲

比個八婆搞到收左皮

Twice 只係紅係日本
但少時係韓國勁受歡迎

第二 主唱實力 太妍1個屌打twice
Twice係每人企一齊先識發光
但少時差唔多每一位都好有實力

Backpink 都係係外國受歡迎

如果真係要揀一對 真係得wonder girl
同時期有實力既競爭對手 (喺韓國出名)

嗰陣時jyp同sm 營運唔同
sm係咩類型嘅歌手都放出黎
Jyp 係有好多歌手 但選擇困係公司度 唔放出黎
更用ceo黎出歌......... 因為連個攝影師都係歌手

(有韓國居留權既香港人的想法)

signal 聽完之後頭痛

應該係冇隊可以超越到少時個地位
個個女團出道必練再次重逢的世界
再加上好多岩岩出道既女idol 都當少時成員神咁拜
拆開黎睇 會唔會有任何一隊可以好似佢地咁樣有2大山脈（泰妍solo允兒cf）既人氣同料?
宜家呢個時候 暫時睇唔到有任何女團有潛力超越佢地

中學果陣真係少時最紅，周街都聽到人講、同學個個都追
之後好似都係零碎女團，再冇少時咁樣一團獨霸了

利申 冇聽韓樂嘅純路人

tara呢

佢地成為legend 地位無可動搖啦

Cookies

冇Jessica 已經冇再睇 解唔解散都唔緊要 因為冇人想知

少時win tara感覺上輸畀公司嘅營運 (宣傳模式)
少時係 8090成長不可缺少

無 不過鐘意twice
d舊歌幾減壓 降低左要求了

im sone

唔知會唔會見到佢哋係最紅嘅一日

少女時代以前係紅到差唔多個個都聽過Gee同少時個名
我阿爸每次見到啲多人數嘅女團出嚟表演都話有少女時代睇

每次同人討論少時有幾勁，幫會send呢條cover俾人

嗰個年代首先令香港人熟識嘅係wonder girl首no body

twice係JYP臨急臨忙組出嚟啫
sixteen 只係做比觀眾睇

志效/娜璉/定延(6mix預備成員)
momo/sana/mina(日本隊企劃)
多賢/彩瑛(99 line 預備組)
子瑜(最後先加入去sixteen)

真係訓練好去出道嘅得志效/娜璉/定延
其他都比原定計劃早咗出道
我諗JYP估唔到TWICE可以紅到咁嘅
所以一隊有六個都係五音不全

tara其實唔多唱得

Mamamoo始終定位同路線唔同傳統女團
加上又係細公司
爭到一席之地已經好勁好勁

Mamamoo如果係三大既話無得出道啦

所以都要多謝rbw唔係佢哋咁好嘅A&R 真係未必有機會聽到佢哋咁出色嘅音樂

大公司捧偶像派為主，big3四代大團好似得RV實力派，但又同時行到偶像路線

我諗得wonder girls最紅果時比得上
Wonder girls 呢首cover真係世界級

咁一定啦 公司差好遠..

Yes 我都係咁諗 同時期嘅競爭對手 同係韓國係出名

以前做sales
Jessica退團果期 佢黎香港shopping
同佢講過幾句野都幾撚cool

有名叫冰山公主

傻9

on9仔收聲啦

咁你仲唔收聲？